每日星期一至五 放工 放學放工去商場唱K

6點 7點 8點 9點

至少話俾人知 每日6點鐘播的國民身份認同
都不及我們唱的港人身份認同

push

雨傘唱歌滅亡既味道
留力週末做主線仲好啦

其實已經有D 唔同
喚醒的人 多左

星期一至五 無遊行
唯一可以做 繼續喚醒更多人
日日唱 吹呀 每人都入腦 唔可以俾佢熄

係

雨傘係圍爐唱
星期一至5係落區

無放棄過主線
唔係因為唱歌引發支那對唱對打 邊到unlock到琴日個突破
場運動愈多活動愈好 唔好忘記主線就得

只有一個方法可以有效打擊藍屍

agree 老實講 雨傘 冇一首歌 係全港人都唱

同意

尤其10月1日 一定要唱